其實明日大嶼, 可能係中央戰略計畫

其實明日大嶼, 可能係中央戰略計畫

近年來, 發覺香港起好多唔太必要又貴又係世界級

EG 運動園, 明日大嶼, 3跑

好多都要外國技術, 其實只係醉翁之意不在酒

借工程, 引入外國技術

並不是為港, 係為中央發展須要

明日大嶼成功後, 可能有明日海南島擴大領土

今日先知?

O PARK 係做大量肥料, 有咩用? 香港做農業?

運動園有咩用? 香港有奧運?

明日大嶼有咩用? 香港冇地?

3跑咁危險有咩用? 香港要做軍事基地?

但係尼D大陸好有用

依家明日大嶼係咪胎死腹中
過多幾個月 仲撚有咁多錢

點解你而家先知...

所以早排新聞咪成日先講緊點出債券問題
香港準備正式上斷頭台

吸香港血+起高鐵通大陸

係唔係諗多左
筆數大到有幾多個零都數唔出
擺明為左錢
高鐵就真係又有得賺又有戰略用途啦